女警盧芷欣： Yeah！

Push

［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

梁凌杰爸爸: 希望就其子逝世召開死因庭 以得知當日杰仔有否曾受不為人知的冷待 但遭政權阻撓(附全文)

推

灣仔警署

警妓一隻

永不忘梁烈士

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

中出顏射

最記得依隻狗乸

勁仆街 把口賤撚到

615黑衫白絲

不了
太樣衰

屌狗

如果佢係我條女……

中出即飛

我要屌撚爆佢塊西，輪到佢老豆老母去認佢魚

掉落海冇可疑